# Adm

Bu html script tamamen Necip Türkkolu tarafından hazırlanmıştır . 

Geliştirmemi isterseniz necipturkkolu@hotmail.com üzerinden bunu bildiriniz. 

© 2017 - 2022  https://linktr.ee/necipturkkoluu

Kullanımı python2 adm.py